「一手」尖沙咀美麗華停車場落哂閘

今晚都唔比泊
閘都落哂，入同出都要看更開閘

手足留意

推推